召集所有running man既fans(26)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

instagram：
全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343
No.1情侶競賽: E356

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E351,E352, E353,
Global Race(日本): E353,E354 (含劇透)
國民推薦計畫 - 1%的某個地方(日本): E355
國民推薦計劃 － 1%的某個地方(印尼) :E369,E370,E371

Lm

新post留名
btw躝啦梁世贊

擺低正評同留名

留個靚名

llmm

留名

lm

佢成日都鍾意搵鏡頭再攝過去 情況比昭旻更嚴重

新post留名

李相燁好期待佢表現

極速黑化

李相燁一集做既效果
多過佢做左成年

梁世贊好慘

娜恩皮笑肉不笑

又黎

想喊咁樣

未有我家的熊孩子最新果集

做乜提MC

睇rm先

好似星期二定三先會譯好

炳宰好狗

世贊同娜恩坐摩天輪好似比人CUT 9左
今集第2 PART咁樣斬開法真係好吊引. 雖然都知道晒啲分組..

國兒溝女

新企劃又係旅行

變咗旅行節目

個節目一早變左質
而家睇係睇班友互動既笑料之嘛

旅行冇乜野既
係佢地旅行做D咩任務/有咩game呢D鳩
班PD諗既game/mission垃圾

頂唔順 狂飛住嚟睇都好悶
又係睇成員驚嚇表情 尖叫
任務中途肯定又輪盤桶叔叔福不福
摺咗去算啦

劉在石傻瓜係咪已經用多過左一個月

睇完覺得世贊好慘
雖然本身都唔太like佢
但比人用腳係咁整塊面仲要笑笑口

慘咩 依到有幾個會員好想比昭旻用腳整喎

又賣s9

終於有個克制金鐘國既人出現

又輪盤旅行
依個組合簡單去旅行都好笑到仆街啦
點解又要行翻之前global條舊路

英國果個踩飛機頂痴撚線

又見到固定成員桶叔叔同輪盤

今日成員水炮居然缺席

預告有

係地下彈起果個好恐怖

呢個pd真係呢...有時相似主題/idea成日連拍幾集，俾唔到觀眾驚喜，可唔可以跳幾集先再出
我已經冇期望有咩新遊戲，小小奢求可以每集換唔同主題

睇佢地去旅行唔係問題
但係佢地依家只係分開去唔同地方玩輪盤同桶叔叔

成日去唔同地方好似 Amazing Race

睇預告下集好似有d主題，咩鑽石之類，希望個特輯做好d，唔係不停loop鳩game

一定係不停loop鳩game

轉輪盤扣鑽石
用桶叔叔投資鑽石
又或者鑽石福不福

最後輸左水炮彈

接受水炮彈會有一張懲罰貼紙
最多貼紙個六個去懲罰旅行

聽日去RM見工做PD

好想吮佢啲腳趾

拎碌野岀黎比佢夾

其實佢返炒唔同舊game都有排玩啦 好過而家係咁loop懲罰旅行 輪盤 桶大叔
呢集有新成員都悶到喊

可能見懲罰個幾集收視ok就loop

留名
啱啱睇完18/3果集 睇到娜恩果part好老尷
睇完都唔知金鐘國叫佢出黎做乜

智孝下集認識的哥哥嘉賓old news左未？

不良智孝回來了！宋智孝穿制服根本女高中生 一巴掌打飛姜虎東

期待有日大神可以上去，佢地校訓都係大神果張

On9世贊 發撚曬姣

果個泰妹都老尷啦 , 有外賓果時有光洙會好啲

根本唔關成員事，製作組要人黎但又冇野做已經諗on9

班PD攞sbs錢旅行幾爽

呢兩集我睇都唔想睇. 睇到一半投降.

上集好好笑喎

一路睇都唔明 明明啲嘉賓好笑又好玩點解都可以拍到咁悶
啲韓仔嘅接受能力會唔會太低

多熙開場未進入瘋子mode好羞澀
真英出黎冇閂門仲特登跑去幫手閂 好搞笑

去旅行？搵rm喇

又係輪盤...
又係懲罰旅行...
又係擅長項目...

最on9係見到之後就扔低個泰妹成隊出去做任務

其實除左金鐘國之外仲有冇成員用到英文溝通？

召集所有Travelling man既fans

呢個真係一額汗 最恐怖應該係呢個

哈哈應該會超級認真玩遊戲

多熙好做作

我覺得今集都幾好笑丫
好差咩

今集下半 pd 講規則悶到嘔

見到真英出來之後門未關實佢都走去關門我就覺得佢好true

週日 16:50 Running Man 一部*6.0%（+1.4%）
週日 17:40 Running Man 二部*9.2%（+2.2%）

一加人就升咁多

而家running man真係等收檔

柒世燦做效果做到過哂位 有佢戲份嘅鏡頭睇得好辛苦

度橋個PD冇課賣就跟返成功方程式 做下任最後撕名牌啦

好撚過拎製作費求撚其搭飛機 搭到去轉個玩足gary後期兩個新成員入嚟後年幾兩年嘅輪盤同賭運

咩效果都做齊嘞 夠皮架喇 屌你個老母 PD 今集出嚟又係懲罰搭輪盤 預告又係水炮 on99 冇跟十集都可能仲做緊呢飯劇情咁落去

正宗食塞米 係咪想搞死自己節目先好樂

收視升左wo

又旅遊 9成又係懲罰

浪高隻腳好女王feel

感覺佢野心好大

好鍾意故意搶鏡
但唔似昭旻多嘴嗰隻
唔知點講

可能得我自己噉覺得

叫娜恩同埋個泰國藝人既作用係咩

可能個邊條泰妹間公司唔俾露面太多呱

你估running man 大晒咩

相比下相燁啲效果睇得舒服好多

唔係有情意結
已經唔想再睇
無限LOOP舊遊戲
唉

個泰妹靚過娜恩

但佢係actor

Loop舊遊戲唔係問題
不過要玩就玩返頭五十集果d啦

一路睇一路諗
如果昭旻伸隻腳過黎我會唔會真係忍唔住
結果係我應該真係會
究竟我係咪痴左線

今集佢d鏡頭全部都係大神cue佢
唔算搶鏡掛

嗚...

多熙好正呀

你唔係痴左線

有無人覺得姜漢娜都幾好？

睇落靜靜地，但傻笑個下幾好笑

相燁黑化左個樣對比起之前真係輕鬆自然咗好多

即係宋智孝睇金鐘國沖涼

佢係gym做個D運動痴撚線

捽波果下真係

namcha今集feel到勁尷尬 佢又唔知其他人講乜

我家的熊孩子 E79 中字 金鐘國 cut

SPARTA單手50KG 嚇死佢老母

勁撚到仆街 狂震

佢之前成日都抗拒露出，而家拍埋沖涼都得 呢段野應該好多人會收藏

智孝同鐘國以前都覺係綜藝，睇完熊孩子開始懷疑係綜藝定係真有d野

智孝好避忌

D中女fans

李光洙插桶大叔之後智孝係隔離
插個一刻變左相彬
雖然唔可以一下話造假
但個調位唔會太瓜田李下咩

鍾國係咪唔記得有cam影住
沖涼果陣應該除晒

話晒識左幾耐

講左係光洙對相燁
所以換左位比佢兩個係中間姐

光洙由七年前個傻尻變左依家係咁carry新人既角色

覺得鍾國係我家的熊孩子好可愛

鐘國啲英文好好J

其實正常香港人都有番咁上下水平啦下話?

推薦睇埋佢上嗰集masterkey
同伊利雅一樣外表斯斯文文但流露住一股瘋子氣息

你太睇高香港人 香港人睇可能就叻
講未必得

又坐時光機去返2017

港式口音

相燁旅行用品揀光洙

好想俾昭旻踩

走開啦你

光洙昭敏

講外型我覺得光洙同李多熙襯d
睇佐成年越來越覺得光洙同昭敏係兩兄妹feel
兩個都係kai下kai下咁
BTW今集玩腳都玩得咁正經
feel唔到意淫
昭敏抽筋笑到我

相燁好好笑

我都覺得光洙同李多熙襯

係得介紹新人好睇
然後又旅行

真係好多人
12個仲要請guest

呢兩個應該會好好笑
仲有多熙光洙

多熙好高
真係好襯

漢娜真係好靚

btw，泰妹好慘，完全冇野做
帶佢出去一齊做下任務都好丫，叫人來齋坐，過唔過意得去

一出場多熙係未入癲婆mode 相燁個feel又係
真英真係食住曬鐘國 但想睇佢同其他人part下
Haha講得好岩 全部都怪人 12都係

多熙好靚好可愛 笑起上嚟好甜
佢同光洙都幾frd 去旅行都揀佢唔揀智孝或者昭旻

在公，同光洙一齊一定鏡頭多
在私，一定玩得好癲好開心

好似相燁咁，擺明上次去旅行真心覺得同光洙玩得好過癮

我覺得真英上嚟幾好，雖然有時over咗，但係有真英就有尷尬鐘國睇 好過成日要鐘國扮兇扮惡

預告見到光洙多熙一組，光洙做衰嘢比女人鬧真係好好笑，希望今次都有火花

不過更加希望有一集再一次光洙相燁一組

鐘國fans同智孝fans應該唔係咁諗

光洙本身係好有效果，但係最眼利最識發掘其他人既笑點其實係在石同HaHa，冇佢哋對眼同把口，好多笑點出現咗都未必有人知

多熙
在公，同光洙一齊一定鏡頭多
在私，同光洙一齊一定鏡頭多

但相燁
感覺佢好純真
但佢又可以做到接近光洙嗰種癲
如果光洙認第一 佢絕對可以認第二
哈哈昭旻雖然都癲 但到某個位都唔夠光洙嚟
反而相燁可以頂到 重做到效果

多熙同其他人企埋一齊會下意識駝背
同光洙企埋一齊就企到直一直都冇問題

就好似昭旻都會做到同光洙鬥chok 計步器
但好快就俾光洙暴力搶番

多熙同相燁有抵抗力可以同光洙接落去

昭旻冇惡女特質，單靠鬥癲治唔到光洙架喇

不過昭旻係有潛質，在石栽培佢得好明顯

無論在石講啲咩 佢都會接到之後畀反應
同埋睇得出在石好睇住佢
反而世贊 就畀人放生咗咁

大神對昭旻同在石真係分別好大

世贊同在石零火花，應該原意係兩個新人俾唔同人帶，世贊跟鐘國個條線做鐘國條𡃁+同光洙鬥嚟製造火花，可惜佢做咗咁多集都唔及相燁同光洙拍一集咁好反應，綜藝既嘢冇得勉強，只可以話佢既綜藝感同rm唔夾

其實光洙真係幾正

正

由X-Men 無挑到RM haha肯定學到唔少

我覺得佢自己唔敢去盡，又或者去唔到盡。成員有定位角色，而每個定位角色都去到好盡，鐘國能力者/惡霸角色都會做到足，haha之前做放蕩者都做到好盡，一有女嘉賓就成個痴漢咁 而昭旻就係癲到盡咁佢味有明確角色。世贊就係每樣做啲唔做啲咁，可能俾人鬧得勁之類唔敢做，所以兩頭唔到岸變左角色模糊

光洙做慣左下把位知幾時要接啲笑位
所以變到而家可以用黎帶番嘉賓

haha似乎轉型做類似無挑朴明洙果隻角色

係，好似在石講濕紙巾抺面，要轉數快先即時爆到依d笑位

咁講都有道理，好似買蟲比鐘國食，個頭就開咗喇，返到去應該落多幾錢肉緊呃鐘國，講到自己食完幾難頂幾反胃，淨係講句個個都食咗就成盒比鐘國食係人都知你自己未食講大話啦

拎頭盔果兩個咩人

應該同之後既遊戲有關，可能係賽車手

光洙釣魚 條魚都識玩綜藝

濛

黑到pk俾魚打

光洙係在石重點培育對象

好似比在石上身 摑佢一巴

唔知點解，我成日形住多照一企光洙隔離，就好似想攬住佢咁

所有野都係效果 don’t be ff

但係點解哩到用遠鏡影佢比魚打 雖然都好好笑

上一次上黎個時已經覺得，由一開始已經想拍光洙

唔係FF，由以前週一到光洙昭旻，我都好清楚係效果，但多照嗰種，真係似對光洙有好感

應該係除左HAHA ,王鼻子, 世贊都覺得可以
當然視覺上光洙係最理想

佢係做開情景劇 rm呢d節目唔係好比到佢到佢發揮

多熙又摸昭旻個頭
今集都摸左次

光洙嘅綜藝路真係幾特別其實
睇番一開始成個衰佬大叔咁，點估到去到今日係接近節目軸心

大神同昭旻好有火花
佢地兩個一隊其實乜都唔做就咁鳩up一集都應該好好笑
關鍵係昭旻同大神嘅思維嘅化學作用真係好正

有埋綜藝之神既幫手

冬奧2個得獎選手

串大神講日文似女人

你睇到係模 我睇到係㩒低昭旻話佢擋鏡頭

因為冇人會預到佢會俾魚打 所以冇事前close up佢
遠鏡個角度影得清楚d咪用

佢隻手個角度點都唔似係向下施力喎

今集睇電視在石叫昭旻去踢部電視嗰度昭旻可愛到傻

係囉，上次去旅行都係haha帶住

在石都估唔到佢真係走去扮踢

光洙要做下把位先好笑
以前有集好似在石叫佢打佢打到佢彎到腰鞠躬

點睇都係摸

btw又係抖音

睇完熊孩子，開始果段幾個呀嬸圍埋讚智孝，好老尷

今集好悶-.-
就係睇佢做GYM CLS

睇佢沖涼

大神得閒冇事就cue下昭旻講野

條片影到多熙都幾有睇頭

諗住會影下新屋
點知成集gym

姜漢娜都好有料

之前上嚟都睇唔出咁

又要做愛了

我先冇咁變態

幾中意佢依個髮型

三級片都拍左啦

李多熙喎，有咩？

咩片

唉SOR 覆錯
應該覆姜漢娜果個先岩

姜漢娜有拍，link：

呢樣真 haha 功力唔錯， 平時比制作組搞到成pat 屎平平無奇嘅game, haha 都可以諗啲新rules 或者新game

計步器

不了

好淫呀 查左指甲由既腳掃人地隻耳仔同頸

光洙如果同多熙拍我結應該幾正

我想問點解而家rm成日爆粗
以前唔多覺 放寬咗？

姜漢娜個樣咁文靜 估唔到都拍左三級片

智孝又好,真英又好 快啲結婚啦，成四十幾歲人，身邊啲老死又全部結晒婚

變左12歲以上
所以好多野可以任開

叫Haha去做pd啦

已經唔記得係光洙定智孝開壞頭

不嬲都12以上

光洙

我都記得係光洙，好似係member week嗰陣開始，可能以為就快完，所以就放開嚟講，結果收唔返，昭旻加入之後連智孝佢地都開始越來越放

的確係個單野之後發生

Rm喺韓國收視算低架

點解冇人屌個個昭旻

增加收視率

呢度好多人想屌

我都想

Cross 個結局最後一齊講同事係咪係光洙昭旻度搵靈感

未睇

昭彌

會唔會係娜恩公司叫cut 坐摩天輪果part，無錢收兼有可能影響形象

我都未睇16集，但ending黎得好快，但改左劇本無辦法

另一樣野就係我都唔知點吐糟個男主光環好?

同世贊坐有影響?

以臨時改劇本真係不能強求太多

呢套平均收視有3.7，昭旻應該佔左大部分

yes

好陰公
乜都入佢數

但話佢加入成年都冇代表作真係駁唔到

個時唔係叫新成員做running mate, 唔算固定成員 係咪即係可以換走世贊？

梁無名

我諗sbs已經唔敢再私自換走人
唯有等世贊自己搵籍口走
我諗佢走 都應該冇人會留佢

利申：當時唔反對新人

但過咗年世贊都冇表現
做忠又做唔足
做背叛又做唔足
過咗成年都係得在石格硬幫佢改嘅 小不點
可以話佢嚟我唔反對 佢走我都唔會可惜

鐘國問泰國妹知唔知 RM , 泰國妹話知 , 之後再問泰國妹識唔識世贊 , 攪到兩邊勁尷尬 , 泰國妹俾人覺得係鳩吹 , 世贊又俾人覺得無視 , 其實唔應該咁問

鐘國有心做鳩世贊 咁樣問係人都知泰妹唔識啦

鐘國推薦世贊入 RM 而家做鳩佢 ?

鐘國好似搞到炳宰堅嬲
大神愛徒許景煥成程都冇乜戲份

唔係做鳩佢嘅話 點解特登咁問搞到勁尷尬

佢其中一個角色係無名氏嘛
好似王鼻都會俾大神笑咁

在石主持功力弱左 唔知係咪最近太多野

但要泰國妹陪葬

其實睇得出世贊幾介意所以先尷尷尬尬咁
好似王鼻咁反應咪幾好

唔覺 點解

應該唔關在石事
係班人真係怪

冇綜藝經驗又要做鏡頭俾佢哋
其他人無厘頭亂up
在石都要接同控制場面
笑住睇都覺得佢辛苦

但佢個樣
眼都紅埋

成班真痴線怪人

無情情對空氣笑都已經夠癡線

跑位 無視昭旻

佢係大神fans

下集有智孝
等到頸都長

講真娜恩肯出黎都係比面sparta

在石唔洗點主持就有效果

如果知又係同梁無名二人世界真係唔出嚟好過

電話對話知左nameless 係度個反應就知中伏

不過娜恩今集出場都靚到離曬普
不過咁啱今集下半集入4個人 搶曬風頭

Haha 光洙以前扮花心撩女嘉賓係大家都知係假係玩嘢，仲可以一齊有講有笑
無名啲反應好似真係暗戀人咁，搞到雙方都好尷尬

又唔洗做宣傳 夠休息梗係靚啦
betwren佢好似肥左

能力問題

主要係haha同光洙個前後反差好大
Haha撩女撩還撩對某啲女嘉賓真係玩到盡
以前有個女嘉賓一出場就即刻撻低佢
光洙就對所有女嘉賓鏡頭後一定gentlemen

泰妹堅正 成個石原里美咁

孝珠果集真係崩壞晒

睇完個集勁中意佢

就算娜恩公司要求剪走都正常，人地去旅行都肯上RM，已經好俾面，結果又係安排佢同梁世贊，公司實會覺得係借緊娜恩上位，仲要唔止一次

應該本身原著無貨車司機,而係救曹在顯
跟住曹生同昭旻修補好個關係
男主角又救番半個阿爸
其他野應該無乜點改,失去鷹眼都係本身有
但係男主角咁都無事唔洗坐/釘牌真係好光環
最後黑市眼鏡男隊死自己大佬, 同第一集呼應番依度度得幾好

平時睇啲父母子女關係覺得會好悶, 依套反而幾對父子果啲都做得幾好
最後送比想同昭旻做愛既會然

成日玩旅行好悶，啲橋黎黎去去都嗰啲
咁樣就算有新成員幾有化學反應都好最尾都係咁，同以前真係冇得比

我記得好似係不良智孝先
一開波比光洙屈但係之後有意無意都有講啲
有一集係光洙係後面嚇鳩智孝跟住佢勁大聲爆出黎

反正都遮晒, 消晒音
姐係等於無講過..

成員開始年紀大，好難可以好似以前咁玩體力遊戲

最近呢兩集覺得尷尬位同dead air位多左 以前會一路好順同keep到搞笑
今集靠haha救左幾次場

其實玩返頭幾十集嗰啲都得啦
傳吓卡 估吓歌 一杯茶9up 都好睇㗎
係都要loop旅行 桶大叔同水彈

得閒都要比成員間自由發揮產生化學作用黎製造笑位
下下都要大神lead住唔通學王鼻咁講個節目係佢架咩

係佢嫁

呢個建議都唔係第一次提

好懷念逃出地標戰，最強者戰個d

第一兩次睇就ok
再做都係麻麻地
反而想睇小遊戲

我想再睇朴智智足球篇
好想睇到佢地喺嗰d明星賽入波
兩次中柱

好想睇昭旻玩超能力遊戲

磁力王

小遊戲:桶叔叔

光洙能力，場地收埋左貼哂member名嘅桶叔叔，一刀就彈就out左個位member,唔彈的話個桶就即時失效

不如你去做pd

好耐之前咪有集香港fans send email比遊戲佢哋既，巴打如果識韓文可以試下

而家製作組懶到咁，幫佢地做埋計劃書同道具都未必肯玩新game

個集個跟pd講嘅次序食飯，連haha都話點諗到呢啲game

依個幾有趣
王鼻子超能力係放屁. 如果對方聞到馬上OUT

用腳

昭旻個新代言

幫樓上補link

腳膠有褔了

有冇人同我一樣唔多鍾意李多熙
感覺佢太搶鏡 無理其他嘉賓感受
昭旻都會搶下鏡 但係又無果種反感既感覺
希望黎緊特輯會自控下

好想奶

屌 諗起好多年前嗰單新聞
奪命校剪腳 失常漢鉗女途人

有

有

佢真係做左固定既話智孝每集得番一分鐘鏡頭

佢上叢林同認哥嗰陣唔係咁
可能佢當左係綜藝賣點所以繼續維持呢個形象

掉轉就有

開頭岀場9唔知點企姐，無經驗，都唔算好搶
之後都無咩問題喎

上次跳遠都係噉

中途大神同緊鐘國 荷拉訪問
多熙無啦啦企係佢哋後面中間
其他人就話佢競爭心大 望住條白線

嘉賓搏出鏡其實好正常，如果想做固定成員在石會控制佢，好似昭旻而家都冇初初加入咁狂搶嘉賓鏡，識得收放咗好多

機友

淨係想相燁同真英加入

昭旻除左有集跟相燁扮聲過左火之外
其他都無咩問題
起碼我唔會反感先

相樺真係有潛質

見到又請相樺個下心諗
但佢真係好好笑又好可愛

靚仔版光洙

麻麻地真英
個樣假
佢聊鐘國啲位又唔係真係好好笑
撒嬌又睇到人打冷震
愈睇愈煩厭

真英玩親多數係同鐘國好快厭

計我話相燁換世贊就perfect

其實國兒真係同娜恩咁熟定節目組安排

依到有幾多人中意昭旻
當初佢加入rm，冇諗過佢會咁得意
好cute，有腳，又白淨

鐘國在節目講過佢手機冇咩女星電話 娜恩係其中一個遇然唔知健身定咩拿到

而家先知世贊原來係鐘國推薦
我想問其他成員分別係邊個推薦入rm?
石鎮,鐘國,haha係在石搵既
gary係haha搵
智孝,光洙,仲基,lizzy,昭旻又係邊個推薦?

呢度有一個好想同佢做愛
仲有一個係同佢扑緊

Gary 係因為上完來玩吧 太好笑
之後俾PD發現到 先去揾佢

智孝都好似都係大神搵，果時智孝事業低潮期所以搵佢做半固定mc

昭旻都比人性騷擾過

佢性騷擾人咋?

要打j了

Gary唔係都係音樂低潮期 之後在石個啲建議佢上多啲綜藝咩？
利申 聽gary啲歌講

有新聞

我諗昭旻咁講法都係俾人摸下pat攬下腰啫

俾著我都會

《Running Man》全昭旻自爆是#MeToo受害者 以為是理所當然的事!

好似智孝都係pd搵

佢咁單純應該曾經為左上位比唔少人屌過

都係嘅
但係主要契機係因為上來玩吧 嗰次應該係佢第一次上綜藝 先俾人發現佢啲藝能感
之後PD就睇中佢 一開始佢幾抗拒綜藝
所以先1516要唔要入火RM
呢個時候在石haha嗰d鼓勵佢 最後就入咗

綜藝真係一個上位既好機會

唔係有機心先會比人屌咩

世贊囉
之前睇無理的同居(同昭旻一齊上)佢喺gag man界算係大佬
而家上rm一大堆人反佢
都唔知仲點面對班細

光洙淨係知大神好睇佢,成日比位佢發揮,有事無事都叫佢,''光洙啊,光洙啊~''同佢一組既次數又多
但唔知初初係咪大神推薦,因為光洙未上rm前好似無乜突出既表現

前期都幾煩膠 依家耐左識控制無乜野

又番炒旅行

有冇人睇左今集智孝上認哥
又講翻被下車件事
智孝連準確日期同點收到個消息都記得清清楚楚
睇得出佢嗰時真係好傷心

pish

同rm嘅智孝好唔同
好活躍
但下車事件真係好sad
仲要一瞓醒就睇到咁嘅消息

唔知有無聽錯睇錯
智孝72年出世?
但係wiki 係81年

認哥日常誣捏

韓國女星宋智孝與同為《Running Man》節目主持人金鐘國，數度傳出交往傳聞，先前宋智孝以特別主持人身分上綜藝節目《我家的熊孩子》，獲得許多媽媽的喜愛，搶著要她當媳婦，金鐘國的媽媽在節目中語出驚人爆出：「智孝本來就是我的媳婦了！」讓現場來賓驚呼連連。不過她似乎厭倦這段緋聞的炒作了，還表示自己有喜歡的人，要大家別再把她跟金鐘國扯在一塊。

宋智孝在韓國綜藝節目《認識的哥哥》自招有喜歡的的人，不過現場主持人仍不斷開她玩笑；愛睡覺的她，在節目猜題的橋段中，她問在場主持人：「我很愛睡又不容易叫醒，但有這東西就會立刻醒來，是什麼？」金希澈立刻開玩笑大喊「金鐘國」，宋智孝立刻上前打他額頭，笑翻全場。

而她在節目中解釋，跟金鐘國的緋聞不是真的，直呼：「別把我跟鐘國歐巴牽扯一起！」還自招理想情人範本，現場主持人豎起耳朵仔細聽，沒想到宋智孝竟說是《變形金剛》裡的「柯博文」，答案揭曉後現場一片安靜，主持人們都覺得被耍了相當生氣。

RM粉成日都幫成員做配對

其實睇完熊孩子 , 有邊個老母會想個女嫁鍾國呢類男人 , 我覺得熊孩子出左街令鍾國更難搵結婚對像

其實淨係睇綜藝又真係好難完全了解到一個人係點既

我記得佢同智孝一組, 仲要長期綁住

WHY NOT BOTH

痴線
both 乜鬼
梗係38歲老女人智孝啦

我用user名答你

出左最新一集未 中字

係，如果大神上去應該當地會狂報導，果集收視應該破記錄 應該咁講虎東或大神嘅節目事但請到對方上去都會破記錄

畫畫呢個遊戲咁正,竟然cut到淨番幾分鐘

相燁ㄧ集做晒梁世贊之前做唔到既野

世贊好垃圾

昭旻畀人無視又畀人鬧

無名抽娜恩水唔夠而家要漢娜 好彩漢娜拒絕得夠快

求lin

食飯個part 真係攞黎柒

其實原本冇咩嘢 嗰一part可以變笑點
但佢係要搞到氣氛尷尷尬尬
成件事先變柒

即刻say sorry
咪可以過到骨 係要咁做

睇完今集 個多熙真係

say sorry 都唔算好
其實可以就噉扮傻仔
反問佢 我係咪真係噉差咪得

多熙同光洙一組好夾

睇多熙做綜藝有啲辛苦

在石昭旻有乜理由會還原番個鑽石數，蠢到呢

去射擊場玩淋水係得rm 班天才pd先諗到

佢扮鴨嗰part柒到忍唔住快播左

嗯，同光洙同一時間閃走左

有講過話同無挑同一日錄影
所以無可能
但無挑就快完

梁世贊執得包袱

直接起個把度貼1-5, 射中就有分
射唔中就小懲罰

我覺得我都可以做PD
BTW 相燁真係好撚好笑
佢同GARY一樣又係有啲傻氣
不過佢玩遊戲渣好多

睇佢做綜藝 其實幾舒服
唔會太過 唔會成日想搶鏡
好自然 去到某個位又做到好爆笑嘅場面
真係有幾分似gary嘅角色 但佢個樣再和善啲

仲係劉在錫傻瓜

固定成員紫菜包飯、水炸彈返嚟啦
相燁扮鴨嗰度好好笑 佢好似未贏過
世贊俾漢娜嫌棄
鐘國因為真英終於多返啲鏡頭
昭旻點解好似成日俾多熙鬧

數漏左旅行地預告成員同輪盤成員
今日桶叔叔成員屋企有事無番工

輪盤算啦 旅行企劃每次都有
下集睇落係追擊戰 跪求結尾唔好又係水炸彈

不過佢扮張赫果時似乎有啲面黑

不過佢扮張赫果時鍾國似乎有啲面黑

漢娜BB正係好靚

又翻炒global project
悶到

鐘國上兩集jl講咗張赫唔happy

今集畀多熙抆坐墊成個噠落地 好慘

比d credit啦，今集有新巴士game，仲有個畫畫game（不過cut哂）

多熙唔係幾討好，好似太過搶戲

漢娜BB好靚

畫畫game - 本身諗住有啲新少少既game睇下啦，屌反而剪晒 然後飯game呢啲同賽果無關又播咁撚耐

Btw 剪還剪，剪到隻game玩乜都未知

播埋第二part畫畫 好過播咁耐固定成員水炸彈啦 悶到

愈睇智孝愈正

佢唔使扮聲都夠搞笑啦 唔好再扮喇

hana 好慘
點解唔分在石haha carry 佢😢

其實昭旻+湘燁效果應該幾好
肯肯定佢兩個會食晒條菠菜

多熙bb咁cute 都比你地鬧

漢娜其實都好搞笑 又討好
可惜同個傻鳩一pair...
我諗就算相燁同佢一組都應該會多表現過而家

李多熙扮鴨嗰度 李光洙同金鐘國係真心恥笑佢

正常好少會兩個嘉賓一組，點都會配個成員。其實王鼻同世贊換隊可能對兩個都好，雖然話王鼻玩遊戲好屎，但好多時配佢嘅女嘉賓都多鏡頭，而世贊同湘燁可以一齊癲，唔會搞到兩組人好似冇乜交流同鏡頭咁。
不過點都好，成集內容都好垃圾，又係水炮又係食飯搞笑搶野食

其實得罪張赫果類上左位嘅前輩真係一啲好處都無

綜藝姐：（

但明顯張赫係真嬲

乜野叫柒到搵窿捐
呢d 就係例子

難得有畫畫新game 點知都係cut晒播佢地食野扮小丑
Btw世贊話挑戰食菜比漢娜拒絕老尷到爆

關家姐同lv

衝出嚟

今集好正
李多熙同光洙真係好有效果 但有d位佢又黑人憎左d

唔算尷尬，預左會拒絕，想做個效果出黎，但世贊被拒絕完唔識再發揮先搞到咁。

世贊幾時收皮？

換完第一次石睇住光豬多熙哂佐5分鐘計石真係心諗做乜鳩

在石講過世贊昭旻收皮
rm都會收皮

新畫畫game幾有意思點知cut哂
最後在石昭旻真係傻仔
明知最少係3個
咁你淨番4個點都好過淨番7個啦

其實唔計大神就係haha最叻carry嘉賓，不過最近次次比智孝mark實

麻麻地多熙 睇到好尷尬

智孝已經頂左好多年王鼻 比佢開心下啦

最少3個
換剩4個冇得豬

Sparta 唔得
光洙要拍第二個
在石要睇住昭閔
王鼻就

真英真係有種魔力推動鐘國
推佢出去扮鴨果度咁啱鐘國斟緊水
果幕翻睇佐好多次
btw下集好似好吸引

真英強勢食得住鐘國，鐘國太婆媽要呢類女仔先治到鐘國 睇預告下集幾吸引，但根據咁多年經驗，期望越大失望越大

智孝昭旻一組其實唔錯

有冇人有睇鐘國同haha嘅big picture
真心覺得鐘國係喱個節目多好多發揮

王鼻TROLL下嫁姐

唔會無得輸啦，在石唔知光洙起手幾多粒，淨係知有一隊3粒同埋10粒會撞車，其他隊4-9粒都有可能，在石黑仔先炒車7粒姐。

我地就睇到光洙10變7同鐘國撞車，所以撞車隊數目由3變2。在石應該理解左做光洙本身唔係10粒，推3粒比在石，所以10粒隊由3隊變2隊。其實在石個理解直觀d，唔仔細諗好難諗到炒車3變2有可能係因為光洙本身都係10粒之後走左去撞另一隊（光洙自己知自己幾多粒起手都要load一陣啦）。

真英係搶啲鏡頭畀鍾國
佢加入令到鍾國多返鏡頭 同積極啲
反而佢自己唔介意少鏡頭

上帝角度緊係覺得大神果組蠢架，因為你知哂全部人嘅數目 佢地唔知其他隊揀左幾多，4-10粒都有機會撞到其他人。除非佢地揀中果隊係10粒，咁大神俾2粒佢地，佢地就唔會最高數目同時又唔會同人撞11粒

在石知光洙淨係同佢地換過
第二次係智孝同在石/光洙以外嘅隊換
在石本身有10粒，比光洙換完係13，佢又睇咗光洙個箱知佢依家得7粒，咗都應該知光洙本身有10粒啦
本身有三隊撞車（在石、光洙、？）
第一次換完換完光洙同在石唔會再撞，但仍然有兩隊撞。在石13唔會撞，咁一係光洙嘅7粒撞咗，一係本身有三隊同兩隊撞咗。
如果係前者，只要比光洙4-9粒，但唔係6粒就得
如果係後者，咁只可以撞
以大神嘅頭腦真係無諗過佢會撞埋去

在石無睇過光洙個箱啦下話，最尾只係4-9粒揀個number福不福

岩岩再確認多一次，第一輪最多10粒最少1粒，相同有三隊。所以在石昭旻最後頭腦清醒的話應該推斷到有三隊係10粒，而光洙換完之後變左兩隊相同，換言之唔會出現10/10/10/1/1/1既情況，所以都係100%係光洙同其中一隊撞左車。而第二輪得一粒既智孝換完之後變左三粒最少，假設無名漢娜拎九粒，同智孝換完最多都係6粒，所以在石昭旻換4-5粒係唔會輸

在石最後睇咗光洙個箱，之後再俾6粒石光洙

個傻鳩真係好垃圾！嘉賓都唔讓
平時玩遊戲已經好鳩🤦🏻‍♀️

好想李相樺做固定成員，叫梁世贊走啦！

係喎，我唔記得左在石最後換之前可以睇到光洙有7粒，sorry，你岩

其實如果係後者（本身有另外兩隊撞），咁同光洙換返位係最聰明，因為咁就一定唔會撞埋果兩隊度，不過最尾果陣在石昭旻應該係鳩黎無諗咁多

第一輪有可能係1、x、x、10、10、10變1、x、x、7、10、13，如果係呢個case在石唔會知x係乜，咁樣佢反而換返去光洙既7最安全

偷戴情侶手環被抓包！ 全昭旻讚：和光洙在一起很開心

南韓演員全昭旻加入《Running Man》後和李光洙緋聞不斷，日前戴著同款手環也引起熱烈討論，就連媽媽也傳截圖照還笑得相當燦爛，讓她哭笑不得，而過去曾有過一段公開戀愛的她，也趁著這次機會表達了未來戀愛的立場。

全昭旻近日由於新戲《Cross》宣傳接受了訪問，剛好碰上她和李光洙疑似戴著情侶手環的消息鬧得沸沸揚揚，她無奈解釋：「造型室室長是一樣的，所以才被誤會了，媽媽前陣子還笑著傳來我和光洙戴情侶手環的照片，得麻煩造型師多注意才行了。」

其實全昭旻和李光洙本來就是很要好的朋友，在她加入《Running Man》後更是被湊成一對，節目上也有多次「交往吧」、「結婚吧」的起鬨，就連身邊的親朋好友也都常問「你們真的在交往嗎」，但對她來說李光洙就是個很可靠、在一起會很開心的哥哥。

另外，全昭旻過去曾和尹賢旻談過公開戀情，但在認愛當年底就結束了關係，回歸同事身分，或許也因為如此，她透露「不想再談公開的戀情了，直到最後都會偷偷交往的，理想型是很溫柔、寬容的家庭型男人，希望彼此有聊不完的話題」。

所以圖呢？
昭旻老母

你要記得第二輪係（1）haha/智孝同(x)Hana /無名換左，換完之後最少變左3，所以無名/hana 最多都係得7粒，當然石鎮既3係未知數，但正常點換都係最4-5粒，因為光洙換完之後由三相同變左兩相同，幾乎肯定左光洙同人撞左

換光洙組正常係最好，因為6組人，一開始撞三組係10，一組係1，其他二組暫時味知。到最後1換走左，變左三最細，即係原本味知組之一知道左，咁1果組冇理由拎6粒咁多去變7，即係智孝組排除左，王鼻係3即係又排除一組，而大神，光洙同某組係10，最後大神揀返7，即係光洙同另一組10都唔撞，點知黑仔到咁得返一組都撞到

有睇 睇得出鐘國用心做好多

鐘國有笑喎
btw唔明講小丫頭之前係到嘎嘎嘎個笑點係咩
張赫有咁演過咩

big picture 出左s2啦?

而家dailymotion skip唔到廣告既

昭旻現實生活中有男朋友

出左了VLIVE到睇

係呀 依到都有幾個自稱係佢男朋友

多熙同昭旻被爆不和傳聞
真定假

嘎嘎嘎係鴨叫聲

昭旻搶多熙個位時,多熙個樣好似真心嬲 勁誇張

可能錯覺，感覺光洙唔係咁想同多熙拍

依個我都覺 光洙同佢一隊嗰陣成日黑面
同昭旻一隊反而久唔久有啲好似淫笑嘅痴漢樣

如果真係不和 會唔會再之前已經發生
上一集開頭出場嗰陣多熙已經專登避開唔同昭旻拍手 而世贊免為其難先同佢拍

今集（雖然同一日 ）係車又冇啦啦追鬧人話昭旻抄佢講嘢
去到搶位嗰度再鬧昭旻
在石同哈哈都開始察覺有啲嘢
忍唔住笑住噉問 昭旻係唔係得罪咗多熙

依幾次個氣氛都差唔多搞到好尷尬 好在昭旻夠cool識笑住反駁 如果唔係更加明顯

如果係不和會唔會做到咁明顯, 上電視

可能光洙同昭旻現實真係好friend/真係CP
多熙全程都蝦蝦霸霸（Hana+昭旻），好少見光洙咁唔願意代女嘉賓被水淋

感學大家想太多 成日覺得成員黑面

係，巴士上整窗簾個度都冇左以前個種淫笑

多熙野心大 光洙個個應該係效果嚟掛
反而多熙好似對昭旻零舍惡咁 對其他人又唔會咁

在錫同哈哈真係似feel到有嘢
即刻出嚟打圓場

不過點都好
李多熙俾人感覺冇乜禮貌
上集嫌棄王鼻嗰度我都覺得過咗火
喺鏡頭前咁樣數落前輩

big picture好正

估下依個係邊個

多希

好睇啊個時一晚睇曬

睇黎多熙可以成為呢個post最新既批鬥對象

鍾國係s2有集話自己其他節目鏡頭愈黎愈少
又有集話其他節目做d野唔明有咩好笑

個女嘉賓真係笑得好假.....

有3個女嘉賓 你講邊個

唔會講漢娜同真英掛
真英除咗個樣之外其他嘢都幾真
仲可以食住鐘國

多熙上集做嘉賓就俾你大晒啫，今集都係咁

原本都唔覺 但今集睇完覺得漢娜好可愛 笑得好甜
真英就第一次嚟已經好中意佢 當初佢同光洙loveline

真英好似收斂左 想睇多啲佢同鐘國

漢娜最pure最true
多熙太想搶鏡 做嘉賓Ok 固定真係不了

多熙扮鴨個度,連光洙呢d無底線都頂唔順,柒到要搵窿捐

點解唔cut走佢

有冇人有睇光洙新劇

雖然好努力,但效果唔係好掂 如果無光洙,在石既反應,應該尷尬到暈

一笑就踎低都唔知做

我
幾好睇
fb都好多中字韓page吹奏佢
不過wiki睇到收視好似包尾

出咗啦
So far都好好睇

有線電視有5%算幾好啦

原來係有線
唔識分韓仔d台

我反而覺得多熙幾正

柒世燦不如自己醒水退出啦

做效果又差 今集戲份更幾乎零

垃圾級表現 屌都廢撚事

昭旻同世贊加入果陣係咪之話參與 global project?
唔知新加4個會唔會都繼續keep住做

同李國主個集笑到癲
全部嘉賓都痴線

多左啦

入黎都想講呢句

有時真係睇呢個post d comment睇到笑

緊係啦 得罪左呢個post最得寵個位成員

老婆你做多左喇

同早期既光洙昭旻一樣,識放唔識收,希望之後三期有人會提下佢

關咩事

好睇

其實對邊個都唔好掛
無啦啦搞針對

搞到成個節目噉多火藥味
佢由上次嚟做嘉賓已經覺佢搶鏡啦
係今集重離譜 連在石哈哈都忍唔住出聲

定係你言下之意
覺得多熙 針對你唔鍾意嘅昭旻 所以你鍾意佢

我最鍾意既成員已經離開左喇 繼續睇落去都係唔捨得個節目 亦都對個4位加入做固定有保留
唔岩聽咁就當我9up盲反下算啦 當個人意見 唔想俾人話挑起罵戰
只係我好少係度出聲都忍唔住想講兩句 覺得呢度有d人睇綜藝睇到太投入太認真 一係就勁雙重標準姐

又真係幾正

真係唔中意多熙
佢上次黎已經唔係咁中意佢
又西世贊面又數王鼻呢樣個樣
之後又瘋狂搶鏡
今集仲衰
唔知係昭旻得罪佢定點啦
好似係咁針住佢咁
玩game搶坐墊嗰時佢個反應大到好誇張
第一輪自己行開左 昭旻坐落去 佢屌到呢
但下一輪直程搶走人地坐緊個張墊
好鬼乞人憎

幸福傷風素巴打講得岩wo
多熙對某d成員個態度係有問題
連幾個固定成員都忍唔住要拆

唔認真唔投入咁睇嚟做咩
其實RM而家搞到要搶鏡去吸收視班PD真係
應剪又唔剪，畫畫明明係主要競爭項目就剪晒
反而有兩三分鐘係度睇多熙光洙拗數
扮鴨又係柒到飛住睇

唔係光洙叫佢搶咩

係啫 佢講到昭旻搶個冇人坐係到既位係大逆罪人咁樣
光洙一叫佢去搶 佢就搶人地坐住個張墊
一比人講佢就話係光洙叫
真係好西

睇熊孩子,鐘國兩個女朋友,一個七年一個六年,收得勁埋

個女代理真係好有搞笑天份

係
將有線台乘3至4倍就等於免費台

本身想追下，搵一搵見到百幾集又唔係幾想追，有冇介紹下邊集必睇ep 。

兩個加埋成13年都搵唔到一個結婚 佢都唔細唔通真係要同啞鈴結婚先得

睇晒啦 其實一集得幾分鐘

係咪哈哈急屎果集？果集真係笑到仆街

每集好短，可以飛住睇都得

好慘,佢自己都話好似比天罰緊咁 不過佢自己都話只不過係想比個更好嘅將來比未來老婆,先拖住唔結婚

其實佢應該衣食無憂, 仲想幾好

李多熙真係好撚嘈

佢開聲應該唔少女想嫁啦

可能拍緊個時一個係單飛個時,一個係退役之後呢 兩次都重傷,係極高位趺落黎

其實畫畫game好似幾好睇 成日cut埋啲唔應該cut既地方

原來係咁

哈哈智考連拎4分就帶過

上一分鐘先幾個成員讚話個game好玩，轉頭cut哂

成員都想玩下新game，跟手下個項目又係水炮

係咪因爲pd唔多中意智孝 所以cut晒佢啲鏡頭

李多熙扮鴨個度睇到好尷尬 即刻飛左

老實講佢上一次 樣都唔係好睇得清
因為佢一笑就踎低/dup低個頭/ 擰側打光洙
佢今次第二次上黎好似夾硬同光洙整loveline咁
仲有佢成日好嬲咁講野以為自己好撚好笑 其實睇到想飛

聽聞南韓網民都話李多熙

昭旻世贊果時新聞消息已經話左係加入
今次呢4個講左係呢次特輯限定嘉賓

Big picture 好笑好多d反應真好多

明明話加人一個月嗰時大部份人都想相燁同多希做固定
明明多希今次個性格同上次一樣
上次就讚
今次竟然一面倒係反佢

上次佢係對光洙，第一次睇智孝以外嘅女性治到佢自然覺得新鮮有趣
但今次佢唔止係對光洙，仲對埋昭旻同另一個嘉賓，自然易比人鬧
相燁暫時睇都幾有趣，期待佢再黑化，不過唔太睇好佢做固定
做嘉賓做得好唔代表做固定都得
你估個個都係智孝/昭旻咩？

相燁真係唔錯 起碼同haha 昭旻 光洙 有互動

多熙上次鬧光洙都無咁跨張,今次搶位鬧昭旻真係勁認真咁鬧

其實一早加曹世稿 唔用梁世贊仲好 梁世贊成集都唔知做過d乜

開始睇光洙黎個集
我都係個集先開始睇

真性情冇計
佢咁認真玩遊戲如果係早幾年黎反應會好d
而家rm轉玩假膠搞笑佢就

咪玩喇曹世稿垃撚圾

按摩物品個女代理出現嘅集數好好笑,唔好SKIP

王鼻最後個句

去到呢個年紀既人遇到既未婚單身既異性其實大家都知大家咩料，都係搵個伴埋單，廢事將來自己一個係屋企死左都無人知，但係又係咪真係願意同一個唔係好合自己心水既異性交往結婚呢？始終package唔多好，所謂package就係有d野佢好好但又有d缺點你接受唔到，所以男又好女又地去到呢個年紀都唔會咁易結到婚，話就話有經濟基礎但你去認識一個對象由試探去到認真交往都會多左好多顧慮。
最緊要係單身反而自由自在無負擔。

係咁鬧 都唔係幾想睇佢玩 直接飛

佢唔比人搶佢位 但係佢又去搶人位

智孝上認哥好正

真心覺得佢仲留係RM 發揮唔到表現

多熙好似鬧開有鋪癮咁
把聲又嘈
一笑又mou底
今集又針對住昭旻
好似想成日痴住光洙咁 又挨又痴身
個人感覺光洙唔想同佢同組

以前認真還認真
但唔係好似佢咁過晒火
又成日做埋啲野搞到個場面好尷尬

邊度有source話兩個有不和? 唔好up得就up

昭妟搶位果陣智孝有助攻

依下

定依下

點會唔知起手幾粒ar
打開個箱黎睇
計都計到啦
自己13粒 對方7粒

後尾都有講係佢地ON9 無留意先撞埋一齊

依下鄧我漢娜bb心痛

定佢哋以為自己重係10粒 放6粒出去變4粒就會贏 點知唔記得自己已經係13粒

唔會啦 自己係個箱到放既

除非另外有換過然後成段cut左無俾觀眾睇啦 仲cut埋右
否則一定計到7同10係唔安全

在石光洙個新節目又話三月播既仲未有

咩新節目??? 求名

犯人就是你

多熙會唔會搶得濟

大家唔使心痛昭旻，有大神照住
一集"昭旻呀"十幾次 係咁比位佢上

劇本既野，無需認真

成班痴線佬批鬥多熙

咁又未必，始終佢地D數口差，又拍足成日野
第2round果時佢地冇推理，醒唔起7粒會撞都唔出奇

話時話昭旻提議嗰個腳趾夾人game可唔可以唔好再玩
其實唔係太有趣
只係一開始昭旻用腳趾夾個傻仔塊面先咁過癮
之後相燁同光洙互夾好似都唔痛咁
最後相燁用腳趾隊落光洙屎忽度笑死我
諗起有集gary俾光洙用夾隊屎忽

咁只能夠叫班PD唔好再玩個人技能
嘉賓玩一次，智孝昭旻個人技都出左四五次

畫畫估字cut哂後面最撚on9

始終畫畫係新成員係少啲鏡頭

鏡頭要留留俾水炸彈同輪盤

所謂嘅個人技都係製作組安排，唔好睇又用好長時間。

仲要d所謂個人技能愈黎愈悶 乜撚野腳趾夾同稱贊人

智孝話宜家先知自己強項係讚人
笑咗

冇問題喎，咁可以專登輸比haha

成日覺得個pd 咸咸濕濕
都唔知係咪想睇我昭旻對淫腳同啲淫腳趾先整個咁嘅game

班PD都係滿足你呢類觀眾啫

同埋你

以前既懵智黎

講到唔關佢事咁

好想睇佢同姜虎東合作 應該會幾好笑

口口

開場分組搞勁耐都唔知做乜

昭旻同光洙咁fd底
多熙屌鳩昭旻嗰時應該得罪埋光洙

做愛兄同sp兄好撚變態

不過昭旻真心好J既

rm成日都cut走重要既野 haha同智孝果四分完全冇左 痴撚線

今集好似由一開頭光洙已經唔係好想理佢咁
唔知係咪上黎見到個個都咁講所以有影響

光洙就算猜輸左都極唔願意代女淋水都好少見

呢個真
扮鴨嗰度又係
柒到搵窿捐
多熙仲要堅持做埋落去

乜都俾你地睇穿晒

昭旻智孝輸 光洙都唔會代淋啦
因為佢地太fd底

其實係

真英先有能力整郁鐘國 同埋智孝係認哥都講哂出口，拍咁耐rm都冇同鐘國擦出火花，關係都已經變左屋企人

明明係家人關係就被班懵鐘fans搞到尷尷尬尬

想問下世柒同漢娜一組其實係咪被迫
因為節目組冇可能將兩個嘉賓擺埋一齊

利申反世柒同漢娜一組但係諗落可能佢都係焗住揀

智孝套新戲rm會唔會宣傳呢

漢娜係想同相燁一組
係世贊唔識做出黎話要搶仲要贏埋

韓國啲網民對多熙啲評價反而幾好，相反呢個post就成班痴線佬係到批鬥多𤋮

一時又差，一時又好，又唔見有source

佢就係知節目組想點先咁
好少比兩個嘉賓同組，驚無鏡頭
不過今次分組係怪怪地
一般都係比嘉賓揀人先，跟住先係成員
但今次係昭旻、多熙、智孝、漢娜
個陣得返王鼻、世贊同相燁，咁三個入面正常都揀相燁啦

咁又叫批鬥
係咪講任何一個人唔好都叫批鬥

係囉，如果以呢集嘉賓黎睇，心正常昭旻應該配王鼻、世贊或haha。好少唔俾大神帶女嘉賓。諗唔明點解要咁分組

PD on9所以咁

唔係好明智孝點解成日mark實haha，以前佢都會拍下嘉賓，智孝+相燁，haha+漢娜咁樣好似好啲

唔知係制作組定大神意願，原本昭旻湘燁，之後Hana+大神既話呢集應該好睇好多

佢唔係想讓啲位畀嘉賓配其他女or仔咩

但係haha有能力帶嘉賓 嘉賓都未必想配無名同石鎮

今日有韓國BBQ炸雞個老闆上節目 好痴線

好笑到癲

最新嗰集big picture
鐘國好嬲話拍個懲罰都要拍四個鐘
拍到成凌晨兩點
話阻住佢拍最重要嘅big picture
會唔會係同shorry釣魚嗰集?

其實個懲罰cut淨得一分鐘唔知有冇
又冇內容
PD做d野可唔可以有意義d

我諗係

佢仲補咗句
阻住佢拍以佢為中心嘅big picture

咩網睇到 load唔到v live

我次次都係vlive睇 諗住幫佢地賺下錢
係咪vlive嘅view佢地都會收到錢?

我見bilibili lovetvshow都會repost 不過冇咁快

時間呢？

應該會有錢,好似YOUTUBE咁

用Firefox就load到v live
唔係naver先計錢？

其實我唔清楚 不過比較想知網上綜藝,5000萬點擊勁唔勁

同埋影響力都幾大,見到個市長上節目真係O左咀

半宣傳半抽水

成年先出個同桶叔叔輪盤水炮彈完全無關既新game

屌啦伸手黨
YouTube飛片咁快就自己試啦

手機點飛

5000萬應該好勁
佢地話係naver網綜一位

其實個網包埋幾他國家嘅字幕嘅話50m唔算太勁啦
仲要拍左成100幾集
不過可以開名宣傳先咁吸引人

不過真心睇喱個節目係會對d產品有興趣
之前個breo按摩器同埋d雞胸肉好似都好正

雖然係睇緊廣告
但又幾好睇
好想試雞肉

Naver同vlive嘅view係咪分開計
Naver過5000萬應該多數係韓國人睇? 唔計用vpn睇嘅

啲view好似係一樣嘅

個李多熙真係好撚煩
又樣衰 又駝背
個髮型又唔知想點
成日縮埋個膊 好似冇頸咁
又冇禮貌 昭旻偷聽個到
個李多熙一黎就起晒鋼咁鬧
快D收皮啦佢

一陣又俾你話批鬥呀
韓國網民評價好高架

巴打快啲走呀
批鬥嘉賓死罪嚟

呢個真
睇完breo唔集即刻上網google想買

個條友就算啦
link都冇條就話韓國網民評價高
我夠識9up話韓國網民唔鐘意佢啦
同埋今集睇李多熙講野 好明顯大部份都好冇禮貌
咁都叫批鬥真係食得屎

今集石鎮同相燁都幾好笑
會長同代理
如果係世贊拍相燁應該完全冇笑點

鬧昭旻當係效果都算
一輪咀踩王鼻真係點都頂佢唔順
正常藝人都識避忌呢啲問題啦
佢就越講越high

呢d已經唔係真唔真問題
根本係無禮貌
可能佢以為講野mean就係綜藝啦

所以一開始我都係話睇多熙睇得好辛苦

好玩但係俾人cut晒

因為haha串親個pd 所以cut晒

成集都係垃圾 好少有一集係飛住黎睇 但今集真係頂唔順 淋水個part飛曬咁制 不知所謂

個pd真係無得救...
咁多個之前表現唔錯既嘉賓都可以做到咁
game廢
剪輯廢

漢娜唔夠主動要人帶先好睇，但係拍住梁無名

上次估電影昭旻揀嗰段笑死我
嗰排好多19禁

連我地都對rm冇乜期望
rm收視好快變返谷底
pd太垃圾

多熙似初初加入嘅昭旻，唔識收，不過又唔係回定，無所謂啦，就算真係回定，大神佢地自然會教同帶

睇完呢集，就更加覺得，梁世贊真係唔適合RM，可能佢係其他綜藝會有得發揮，但RM真係同佢唔夾

昭旻之前唔識收但係做啲野討好好多

岩岩先追番計步器果3集 笑到仆街

Running Man 一部 *4.9%（-1.1%）
Running Man 二部 *8.1%（-1.1%）

漢娜應該俾haha carry
btw我覺得多熙個人設都係pd諗出黎（梁細佬都係）

今集漢娜都有啲鏡頭，畫畫果邊本來好地地，俾人cut走 世贊帶人麻麻，佢明知食飯話玩個game實俾人拒絕都盡量R嘅鏡頭。今集如果冇真英，鐘國世贊智孝haha鏡頭都應該差唔多 剪左好多多熙鏡頭，感覺太偏心多熙。

最後6個人輸左拎貼紙
大神話鱷魚, 沖繩 迷宮又係佢4個
果度笑左好耐

多熙上次爆咗一次金句出黎 硬係覺得佢今集想整多次同樣效果
睇得多覺得好煩 好無禮貌
本身第一次見佢上rm都覺得佢好靚好搞笑
今集真係over咗 吓吓都想去到最盡咁做效果
如果真係做固定一定煩到仆街

其實上集鬧光豬個句有咩好笑
係咪字眼上韓國人會覺得好笑

多熙今次惹負評係咪因為佢發火嘅對象唔同咗？
佢止次係對光洙，光洙做開下靶位所以大家接受到
但今次佢係對兩個女演員，個兩個女演員仲要係幾受大家喜愛，所以所咁多人嘈

當然係有少少關係
之但係我睇綜藝想笑做乜要睇佢發火鬧人

過多幾個星期睇多幾集咪知咩事

無記錯光洙同昭旻有時都會被鐘國/智孝鬧，不過大家一早見到佢地相處融洽，好似家人咁，打打鬧鬧，咪容易接受囉

但新人入嚟，又唔係熟，你鬧，大家咪覺得你真心咗囉

成員之間打鬧
會播出街係因為好笑
同埋一集都係鬧一兩次啫

李多熙成集用咗幾多次爆火嘅字幕特效
我睇RM唔係想睇佢鬧人喎，又唔好笑
不過呢樣嘢都要怪PD
cut咁多佢鬧人嘅位出街有乜意思

次次入黎追post
都見到有新鮮既火藥味
真係好興奮
查實你地係咪唔嘈交個身就會好痕?

講句多熙正都無限負評

都未人身攻擊又點算嘈交呢

RM嘅多熙同佢係其他綜藝嘅characteristic差好遠
似係夾硬谷呢個賣點出黎

其實光洙已經carry得好好
扮鴨佢第一個反應係走
咁都兜番個笑位番黎

我諗多熙一定好撚痕

做慣大神下把知點玩

無人想拍世贊 石鎮 因為拍親都無鏡頭

下下俾人race start點會有鏡頭

好撚垃圾
running man d成員再係行屍走肉咁俾個on9 PD 9拍出街簡直係消耗緊fans既熱情
依家既running man根本唔值得佢地留低
個on9 PD淨係識無腦focus zoom in 兩位running stars 光珠同昭雯
其他人既演出都係輕輕帶過/唔會再為其他人拍做某一兩集既主角/spy
我敢講就算搵返一兩集諗D主題俾個新仔世贊做主角/spy都好睇過今集
running man咁多人淨係識消耗d stars既名氣
之前話執但發掘到昭雯d綜藝感所以想打造佢變另一個running star我明
但依家係又zoom唔係又zoom
好唔好笑都focus係佢到
典型TVB式見好唔識收
睇得多都真係覺得煩
我就唔信其他人長期無乜表現啦
根本長期俾人投閒置散加上無乜鏡頭剪出街變到咁
話時話
我唔知點解覺得個肥仔(跟鐘國HAHA去swing個個) 做主PD會比依個好

無聊9up
要屌隨便屌

屌佢,畫畫個遊戲一睇好撚正,都撚知得一ROUND 係唔係韓國唔鍾意睇啲要用腦玩嘅遊戲

真係好on9
成年集集都玩捅叔叔 喺車上面小遊戲不斷翻炒 轉輪盤懲罰
已經唔期望佢會玩撕返名牌
睇咗咁耐終於有個吸引啲嘅遊戲
屌佢老味玩完一round cut撚晒後面

無記錯cut左個啲智孝連追4分?如果無記錯，PD真係做得好出面

係
跟住去個射擊場結果都係答問題罰水炮
喺番sbs總部玩算啦

以前係咪無cut咁多？印象中以前睇到哂佢地玩成隻game

以前都有cut，但以前嘅製作組cut得好，好睇留低，悶嘅cut走

而家就調轉，好睇全部cut走

其實成員都覺得啲game悶 差在講出口 但我驚haha一句呢個星期既game好有趣而被下車啊

諗爆頭都諗唔明點解會cut到咁
d game不如一野cut走左佢當無拍咪算
畫畫game播又播得少少
播黎把鬼咩..
俾人知佢cut走咁多唔播好過啦

超好笑

有冇巴打想獨立一個開po?

真係勁想知智孝畫左咩，係市民定黑手黨贏囉！cut走個下真係睇睇下o咗

有，支持

睇完bp再睇rm，5分鐘嘅片可以笑得多過個半鐘

可能因為Haha個句這週真好玩已經激嬲左班PD所以剪晒

唔關事既，如果係既話pd可以直頭cut咗haha呢句唔出街

一玩用腦game就cut
可以改名做lucky man

Water pump man

全成員全面進場

女代理

依排推POST好似快左好多

笑到仆街 雖然太短有啲煩

rv嗰套都好睇
不過完左要等s3

開左呀

po完先發覺格式錯曬同預覽嘅時候完全唔同
有冇巴打想重新整一個

痴撚線 難得有個新GAME 大家又覺得幾有趣
你老母你同我CUT撚哂
咁你不如唔好播啦仆街

Uncle bucket man

變左 running man hating post

好耐冇留意

漢娜好正 唔想點講

畫畫真係好想睇,屌你老母之後CUT晒佢做咩9

睇RUNNING MAN最好就係一路睇自己又有得估既GAME架啦

湘華真係幾好笑

昭旻今集真係好慘
係咁俾多熙鬧都無黑臉

而家有咩app睇到runnIng man？?係android tv度睇

燁好似唔係讀華 係讀葉

自膠

漢娜
好想佢多啲鏡頭

咁樣對我昭

追緊big picture，佢地兩個講李光洙上netflix果段笑到仆街

第幾集

佢隻眼真係好似青蛙眼

64出場左右果幾集，不過要睇埋前面果d先好笑，佢地為左「光洙唔想上綜藝」搞左勁多野，之後睇新聞見到光洙接左十集Netflix綜藝

係 好凸出

好低胸

其實世贊係咪on9仔黎
同人唔熟就想玩d 咁close既game
好心搵個人叫佢柯篤尿睇下自己個樣先啦
同埋上次多熙爆果句 小偷 我都唔知同玩緊桶叔叔有咩關係
求其好大反應咁爆一句出黎就=上到位?
捉摸唔到

咁會唔會換鐘智世磌

咪玩啦
仲敢換 連海外fans都冇埋真係等執啦
多熙又俾人屌到開花 點會長做
btw 石鎮喺而家嘅rm算係其中一個做到笑點嘅人
仲想佢走嘅人喺咩心態
新呢4個除左相燁真係冇邊個可以做到固定
btw 佢地應詃唔止1個月？
1個月玩game分組去獎勵懲罰
仲要拍埋獎勵懲罰特輯(最少兩集)

個人認為，就算真係換成員，最大機會都係換走梁世贊，其他成員應該都唔會有變動

除左呢度 , 有無其他多熙俾人屌到開花嘅 source ?

啲支那人好 buy 多熙喎

d蝗好似好憎昭旻
好鍾意多熙

都唔係 , 見啲憎昭旻 POST 都有人圍剿

見有人幫手鬧昭旻噉爽 緊係buy

屌昭旻條友俾人圍喎

直接相燁換世贊真係皆大歡喜

世鎬 , 世炯搭沉左無挑 , 世贊搭沉 RM

公道d講 rm沉在班垃圾作家

一星期一格轉盤
第四星期應該出發啦

未必既 相燁唔似岩長做
我寧願直接西世贊 7個人做

睇big picture
睇黎鍾國都好唔like個pd
串佢拍個懲罰都要拍四粒鐘 拍到零晨兩點
佢仲要講左第二朝有拍攝

最後播出黎得分幾兩分鐘

鐘國係bp都明示暗示左好多次唔鐘意拍RM，講真下車算啦大家辛苦，一來佢自己又冇心機爭取鏡頭，個pd既game又唔會比佢發揮到。

點樣明示暗示

有冇人覺得李多同昭旻好似有舊仇未報咁

其實我唔明點解連個懲罰都可以咁廢 一黎哂時間，二黎又冇效果。之前啲懲罰起埋都會著啲柒衫行街，我又真係唔覺用4粒鐘拍個釣魚懲罰好有效果同好認真囉

老老實實隨量拍個鏡頭咪算囉...
反正你播出來都係幾分鐘，影佢地到一到釣兩野做下樣咪收隊走人，佢又真係咁誠懇體你拍足四粒鐘
呢個pd真係唔知話佢叻定濟定蠢得濟好
唔只拍果兩個辛苦，你隊人都辛苦啦

諗都諗到等魚上釣嘅時候 你有咩俾觀眾睇?
又唔係有一班人可以吵吵鬧鬧 得嗰兩條友
根本係而家啲pd同作家廢 on9

上釣嗰下都冇播
pd個腦真係裝屎

[img]3AANd9GcRkRAFWY6CGcpFN2v7SYQ6vUw3bBXXo_mS5bbSVOY12hPu0ABIv[/img]呢條友換世贊狗一流

金光奎

有次話唔明其他綜藝有乜好笑，haha即刻叫佢唔好再講 另外講左好多次唔鐘意下下要浮誇扮角色定位好假，又有話自己依家係其他綜藝無乜鏡頭。

邊集？

我想講james bond劉個特輯冇左?咁啱翻睇番20150125

其實而家熊孩子出左來鍾國仲難結婚

rm睇覺得佢係荀盤
但而家覺得佢做男朋友嘅話應該幾難頂

屌你RM個IG

問題係無一個老母會想個女嫁俾佢 , 明明搵到錢都仲要慳成咁

有集話咩係rm到俾人cut晒既對話 係bp就可以播，原因係要維持佢係rm既形象

kjk話佢跟本就唔想長期係個種形象

今集做番能力者同運動員battle下咪幾好

宋仲基&宋慧喬、孔劉、秀智、防彈少年團(BTS)、TWICE 將作為《Running Man》全新企劃之嘉賓出演！據放送界相關者表示，五組嘉賓將代表演藝界中的至尊，與Running Man主持群展開精采的至尊對決！此次企劃將於目前《Running Man》的企劃「Family Package Tour」結束後接著播映。

拍左七年拖老母都唔知
如果係真既話條女都幾慘

堅？

愚人節？

Fake

公布梁無名下車好過啦
好笑啲又可信啲

其實成日斯巴達形象係好悶

就算你睇龍屬都係，入面嘅鐘國同rm嘅鐘國都好唔同。當你以前撕名牌要做能力者呢個角色，而家玩親嘅遊戲都係無腦，佢以前定落嘅形象就變左冇用，而又冇咩位可以有新形像出現

得返長氣呢個角色

而家好似長期黑面
上集食飯嗰part黑面黑到
鐘國其實都幾慘

咁可唔可以2/4先公布梁下車

sorry 我入唔到去睇
講咩

賴係好笑咁 講宋仲基&宋慧喬、孔劉、秀智、防彈少年團(BTS)、TWICE 將作為《Running Man》全新企劃之嘉賓出演 然後愚人節快樂咁囉

真係唔知rm依家做緊乜 以前sell遊戲 家庭感 成員互相打鬧 依家變左旅遊節目 每集講多過玩 加完新人係有新火花 但rm一向都係冇嘉賓高質啲 依家又整幾集固定嘉賓 剪接又廢 同埋個多熙真係好撚假 好似好大機心咁 一人多智孝又潛水 梁生唔上唔落唔知想點 唔好講大神 依家真係靠光洙撐住 光洙靜果集真係收得皮 冇晒以前百花齊放果種感覺

而家根本為做而做
之前被下車嗰陣摺左佢仲好

講就咁講但真係執嘅真係唔捨得
換過條pd team好過

今集淨係吹捧運動選手

嘩個pd懶到唔諗game
淨係叫啲成員寫自己擅長既玩

幾年一度韓國仔打丁慶典

根本最大問題就係PD，唔換PD，換幾多/加幾多 新成員都唔會救到RM

今集笑到顛

明明係輸都吹撚到變贏
扮聲個到 又係on9 似又話唔似唔似又話似

今集好好笑
起馬無咩悶場
絕對不是pd 功勞囉不過！！！

以今集為例 又係光洙一個撐住
無佢真係執得

feel到今集好拖 preview都出咗3次
但今集係幾好笑嘅 全靠嘉賓同成員
個主播爆呔 光洙攞個手指指住嗰個位 又攞cam影住佢 笑死我

個開場長到...

今集最好笑係個主播

今集成集得光洙d鏡頭好笑
班運動員搞到輸唔起咁 下集仲有佢地

今集用咗15分鐘睇完
期待下集多啲

雙重標準到 第一round就計腳過先 第二round就計心口
好心唔好請班運動員黎咩game都要造比佢地贏

agger 仲要光洙攞cam同個手指整

韓國人格縮影就係咁
又要威又要輸唔起

扮聲嗰part有啲尷尬
不過又有得睇昭旻除衫

依兩集好多廣告

今集幾好笑
不過完全睇得出剪接同PD幾撚垃圾
PREVIEW出左N次同D慢鏡起碼哂鳩左10分鐘
好彩佢唔夠膽放撚埋旅行地預告出黎
PD連GAME都懶得諗真係唔知講咩好
BTW兩個選手同主播都幾好笑
一集既笑位多過某人一年

RM名產 下回預告

跟住下集又同預告個d唔同感覺

今集睇左既野根本平時就會剪到變左半集

又係垃垃talent race悶撚到

又冇mute到粗口
鐘國俾光洙噴j嗰到

開頭果5分鐘

把撚火 Running Man真係每況愈下
做植入式廣告 無撚端端賽前拍片硬sell
跟住瘋狂吹捧嗰兩條友 好撚噁心
跳高嗰part搵個職業運動員嚟同出身歌手嘅金鐘國比較
決勝局仲要使橫手退後兩步跳
真係勝之不武 咁撚唔公平都得
之前跳咗嗰啲就照計輸
後面賽跑又係做到出哂面
慢鏡鐘國快成半個身位又變梗頸二
不如直接送分比佢地算數啦

Rm一同外人鬥就要夾硬輸俾人
好耐以前同叢林鬥個集又係咁

賽跑衝線真係計心口 唔係計手腳
不過佢個鏡頭唔係水平
心口都係兩個差唔多
不過算啦
成集比賽結果都係廢 比賽完一大輪過獎品又畀人偷咗

今集可以skip哂去，4424特輯

終點

判定運動員抵達終點的名次時，應以其軀幹（不包括頭、頸、臂、手、腿或腳）任何部分到達終點線近緣之垂直平面的順序為準。

其實邊個贏都唔重要既
但啲game真係好垃圾
以為有刷草地遊戲

今集喺度吹奏2個運動員,同之前朴智星同打棒球嗰個黎打成一片嘅爭好遠

鐘國一有關運動既特輯就活躍翻

而家rm開場都可以整成集
佢地係咪覺睇班友輪流跳高好好睇？

呢個角度睇既話
計心口都好似鍾國贏

朴智星扮同iu老母傾電話
一巴一巴打落劉在錫度

題外話：抖音都幾無聊下，點解會咁hit

有 iu仲送埋隻豬俾劉在石回禮

心諗開頭拍片無頭無尾做乜柒
原來又係賣app屎廣告....
今集真係好廢 本身8個成員加4個嘉賓12條友都夠多架啦 加埋成14條友
仲要專登搵多兩條友出黎為左佢地拖長成集黎做 你老母跳高跳遠國家隊點鬥呀...
唔係元老成員撐場我神早就熄撚左
仆街啲都要講句 如果你要做到咁不如學無挑摺埋一陣諗好哂計再出黎做過啦
其實依家同之前igo有咩分別姐
集集啲內容1鳩樣
才能表演 池錫辰劉在錫game 屌

Gary細細聲問係咪真係IU老母
笑到我
好掛住Gary種真心

越嚟越識玩拉布
依排成日都用半集去講嘉賓/分組

支那野係咁泵水叫明星用就Hit
同埋佢不嬲都有同支那啲綜藝合作開

今次用晒成集
一開波見到d天材表演就知垃圾

用成集吹奏兩個國家代表 但係兩個都冇綜藝感唔好笑
仲有梁世贊下車未

咁不如去返總部拍廠景算啦
用咁撚大個足球場，玩嗰啲室內都玩得嘅遊戲

其實今集幾好笑呀
不過作家真係垃撚圾

摺左去啦

諗返轉頭，啲pd同作家今集做咗啲咩？
我當今集係下集嘅超長預告算
未睇嘅今集真係可以全集skip

光洙用枝野篤個主播笑撚死我

依家個套路係揾x men ，桶叔叔，輪盤，talent challenge
真係好做
零創作力

世贊走啦屌你老母

唔關成員事
完全係制作組問題

剪預告條友真係天才黎 將垃圾剪到咁吸引

唉,今集淨係睇光洙就夠,其他可以飛

pd而家用緊一個最慳水慳力既方法去解決
就係請多d囡上黎 佢地自己發揮
咁pd自己就唔洗諗game lu

其實今集幾多笑位，點都好過睇木桶叔，輪盤同水炮，我發現自己對rm既要求愈嚟愈低，唔好再玩運氣game已經好開心

我又唔覺今集好差 , 世贊近兩集個表現都自然左

比人玩親都西面 走啦仆街

邊有西面

今集完全睇唔出佢有乜問題

係 今集佢算幾好，係啲笑聲太大

有冇今集既收視參考下

難聽D講句，今集真係不知所謂，成集感覺就只係吵吵鬧鬧

今集悶到爆 全程係咁讚2個運動員幾叻幾勁

得聲帶模仿有小小笑位
其他係換湯唔換藥 炒冷飯炒足半年

394 4月1日 5.7% 8.9% 5.3% 8.2%

四週固定成員
第一週：紫菜飯/水炮彈
第二週:個人技能（全集）

笑聲呢啲冇乜野，今集佢好好多。但個內容真係冇眼睇，大大話話rm都請過唔少運動員，冇一集係可以廢過今集 以前黎親啲運動員嘅內容都好正

唔知係咪先入住
今集都仲係覺得佢笑得好撚大聲同un耳

我應該都係先入為主，我仲係覺得佢好嘈同好煩

的確係好大聲，但除左呢樣今集佢算表現幾好

BTW做愛兄，昭晏又傾緊MBC新劇

有
朴智星都有夾份

留意到hanna好鐘意拎自己部手機出黎影，上次影haha水炮，今次影個運動員跳高

可能而家已經冇期望 覺得呢集算好睇
冇水炸彈桶叔叔已經好感動

反而今集冇咗桶叔叔 有啲失落

垃圾還垃圾
都比番ep306既水準我睇下吖

而家啲pd自己有冇反省過架。。
俾番小小創意出黎啦。。。

池石鎮今集
8年體能都係無乜點轉變過咁
由40頭拍到依家過半百
光洙都由後生仔拍到就入中年啦
多謝running man

換pd前真係
玩既野九成九都係要出去先玩到

而家真係齋talk

其實點解唔拍返超能力特輯個類系列

上集去射撃場玩水炮就知d pd冇得救
想知韓國網民有冇呢d不满

今集真係好垃圾，我從來未試過會fast forward黎睇，內容次次都差唔多又悶，又係玩個人技嗰啲，再唔係就出桶叔叔，搭車就又玩嗰啲，真係唱黎唱去都係三幅被，一啲新意都冇

而且真係太多人，加左4個人仲邀嘉賓，本身佢地對觀眾黎講可以話係焦點令人想睇下佢地同RM既化學反應，但係再加多2個嘉賓既出現，變左鏡頭集中晒係運動員到，佢地本身冇綜藝經驗又好難話配合到搞笑，今集真係唔知JM9

所以韓國國內咪冇人睇囉而家

韓國綜藝競爭咁大
仲長期玩埋啲衰過十幾年前既野

只係想知韓國有冇人屌醒班pd
定係睇緊嗰班都只係死忠 乜都讚一餐
因為我見fb好多rm post都係得個讚字
冇異見班pd根本唔會改
雖然班pd咁嘅水準真係改唔到d乜
換pd又應該冇可能 sbs根本對rm半放棄狀態
靠外國死忠cup水

btw綠豆蛇

今集啲所謂遊戲都係以運動為主 跳遠跳高短跑 女性成員基本上都冇乜鏡頭 尤其係洪真英同智孝

放假有時間用電腦所以上黎呢邊
電話刪左app所以冇上平時

我上網睇到既意見通常只係 rm冇以前咁好睇 多數係呢句

重點係班pd自己都諗唔到有咩可以做
其實最基本既 玩番以前攻防搵野呢啲都得啦

懶係醒又要面咁 想打造一個自己特色既RM 個死人垃圾肥仔毒撚臭PD

希望無比預告呃...下集有D期待

就咁原地跳高都播左20分鐘咁
上集個畫畫就cut9晒

仲要純跑步跳遠跳高
一d綜藝元素都無
痴孖巾

一開頭又跳舞真係打冷震
D好笑野用到唔好笑

漢娜睇夾大腿睇到想試下對腿咁

翻炒冷飯就最叻
之前有集開場忍痛又係偷野
仲要係近依半年
個陣先用左勁少時間
依家為左迎合兩個國家隊夾埋擴大一集 癡線

悶撚到,搵班運動員同班普通人比

唔記得今集邊個講,以前上黎d運動員都會用d大家都有得比既黎配

睇佢兩個死樣完全唔輸得咁

同星仔真係差好遠,超能力足球

[FF] 本身唔係呢個主題, 係高層請到國家代表選手黎玩逼住要攝一集, 所以先攪到咁 [/FF]

不了
咁樣已經成年了

以前要佢地蒙眼扮過兩棟大廈果d已經笑死

明白佢地老左體力下降，唔可以再集集玩d極大體力既game, 但齋talk同車上game令到唔多想再睇

係唔係都係炒冷飯啦
下集隻game咪又係翻炒I go小偷
同埋相燁第一次上嚟嗰個壞人特輯

我都覺得果兩件嘉賓係夾硬加

好似係輕鬆喜劇黎
昭旻都係笑好睇d
做認真戲有少少好似痾唔出屎咁

其實跳高跳遠賽跑都ok嘅 幾耐冇玩過啲體力性遊戲 鍾國又有heart玩 好過轉盤桶大叔啦呢啲on9 game

俾佢搞到我上youtube搵人跳高d片黎睇
見有個鬼佬原地跳165cm

PD：再嘈下集改做桶叔叔係小偷

肥pd唔係main pd

3個臥底教練
原來係桶大叔，輪盤同水炸彈

久違活躍既能力者
可惜而家PD都唔會諗呢方面既GAME俾佢發揮下

佢好似係講戴眼鏡個個

鐘國唔係發牌氣咩

都係東萬最正
最記得扮春麗

我覺得而家應該鐘國大神哈哈都唔想做落去

我鐘意

就係戴眼鏡條友
本身最大份最肥果個做左咁耐 唔會話佢

你講果個都係好早期就係到

戴眼鏡果個係咪姐係主PD
之前睇覺得佢把好似經過聲音處理咁

左邊前面果個

呢個pd好耐以前已經係到

剪輯果班都唔知有冇腦
玩果d 濕鳩game嘉賓跟本贏硬 係都要slow mode再懶可惜咁拍 見到就唔開胃

之前最掂果個PD係咪就係趙孝鎮PD?

喂唔好非黑即白
而家只係要求偶然玩下幾時話要集集玩?

而且都唔求一定要搞大龍鳳玩撕名牌
其中一D小遊戲都玩唔出?
撇除今場幫2名體育星造下勢
鐘國同佢地都勢均力敵之下先有D睇頭

同埋唔駛斬腳指避沙蟲咁下話?
睇佢熊孩子操GYM操得咁勁
RM連小小體力化既GAME都俾唔到佢玩?

嘩集集金手臭手桶叔叔淋下水
有邊D環節幫佢出下鏡?
咪剩返老虎熊樣呢D惡幾下
上2集食食下飯唔係真英推佢出去扮下鴨
佢就真係柄埋一二邊食垃圾飯算

我覺得最成功係冪PD，次次d新橋都玩到班成員想打佢

跳高好悶咩
我都好想睇下國鐘可以跳到幾高喎

Btw跑步衝線個鏡頭角度係咪on9
Cam man唔撚識對正條終點線黎影？
仲有就算以佢角度作準
我都係見到國鐘衝線先

我其實好了解鐘國既性格 因為我都係咁 唔鐘意玩埋曬啲膠野 但係講到力的表現就會著曬火

好多成員做得掂個選手都輸 在鍚都偏頗選手啦

請問各位 有無見過有中+韓文字幕嘅RM, 搵過好多大陸Source 都係得中字, 唔該

用黎做開場內容十分鐘都嫌多 竟然播到成集
以前都話因天氣因素無計先停留係一個位拍野
今集真係不知所謂

btw 今集開頭仲算唔算植入式廣告? 似RM植入左個廣告裡面多啲

而家賣廣告賣到無哂骨氣 同大陸跑男個d咩冠名哇哈哈有咩分別？

真係好撚惡頂 成集淨係捧嘉賓

唔係邊有錢去旅行

我都想揾

冪PD講野好笑過世贊

已經免費睇，仲要屌人有廣告

扮聲真係好垃圾

唔係睇慣rm真係唔會有動力再睇

睇熊孩子最新個集就係拍佢去左做手術

好擔心佢咁樣出事

想問最後鬥力點解金鐘國輸左，唔係應該打和咩(飛住睇)

好明顯選手大力d啦
鐘國夾唔埋選手對腳 gap愈擘愈大
相反選手慢慢夾埋鐘國對腳 所以先話佢輸少少

其實好正常姐

綜藝節目一D都唔綜藝
同選手跳高跳遠跑步 都應該加插D綜藝元素啦

仲有會唔會太無視左班女嘉賓
大佬男同女係同一個環境因素下鬥做乜鳩

睇到池石鎮仆咗喺到真係個心酸咗一下
同自己老豆老母差唔多年紀仲要喺到仆

我意思偏頗個方面

硬係覺得個姜漢娜好淫

漢娜多D鏡頭就好啦

佢雖然跳得柒，但都好享受

漢娜雖然行為膠膠地，不過好正

真心呢集我都幫唔落
想插嘅大家都講曬
RM作家們 我屌你地老母

同埋笑得好甜

極撚臭串的樣 又唔識比面主持 禁住來踩

唔知係咪我要求低 , 佢兩個上黎唔係玩水炮同桶叔我已經好滿足

但係今集主題係運動會 , 咁玩跑步跳高跳遠有咩問題
上集射擊場玩水炮先俾人屌

雖然唔係想幫班PD , 但係睇到成員佢地自己寫都係寫扮聲/磁鐵/打手板
有時會諗係班成員唔想玩咁激 , 定係班PD諗唔到野

仲有...點解今集智孝會嬴?

但真相係臭雞 專食令仔

今日應該可以爆POST

新POST~ 歡迎留名

健身過量搞到傷
真係應該要適當減健身負重
何況唔會有女仔鐘意男仔咁樣

節目有講因爲健身而受傷？
據本人所講係脊椎唔好先要操肌維持健康喎

扮聲嗰part在石做評判真係亂黎
變咗成part 好無謂
佢話贏就贏

其實今集輸贏都唔重要
反正最後名牌都係會唔見

有
過量負重搞到腹部受壓
內臟離開正常位
佢自己都知係做下肢負重出事
做左手術要六星期唔做得運動
但睇rm都見佢keep住有運動

成員寫果d 大家都做再 冇職業之分
依家果兩個就 好似保特要同你鬥跑一樣

佢話佢3個星期就ok

如果以你既講法
其實又唔係太關佢兩個事...
係PD叫佢地寫強項...咁佢地係運動員..
寫跑步跳高其實好合理

今集在石(好似)有講以前運動員嘉賓上黎都唔會寫依d 冇得鬥既遊戲

以前邊有pd廢到要嘉賓諗game

以前朴智星同rm鬥踢波都會加啲超能力俾rm成員
又好笑又可以平衡下實力
今集真係未鬥已經估到結果

讓嘉賓成日都有架啦 , 咁肉緊做乜 ?

其實今集同超能力足球棒球性質都唔同 , 做乜硬係要咁對比

大家都係幫韓國體育打飛機
睇下無限挑戰同冰壺隊玩 rm真係輸九十幾條街

用嘉賓強項去比都唔叫讓 ?
嘉賓跑輸都當嬴都唔叫讓 ?
跑步第一ROUND 計腳 , 第二ROUND 計胸側側膊唔叫讓 ?

根本就係太多人
搵多4個1個月仲請乜7嘉賓...仲要係無用
都唔知係咪又係商業決定黎

擺明係商業決定

要做遊戲對比可以睇翻花式滑冰條女加遊水佬個集